同女朋友打完分手炮

比佢知道左我成家準備移民，我本身仲未準備同佢講就比佢知道左，跟住過左一個星期冷靜期今日佢突然約我搞最後一次，佢話之後大家以後唔好再見

啱啱佢走個陣我聽到條走廊勁大喊聲

冇女唔緊要，btw今日買邊場

點解唔帶埋佢走？

清幾時同我打返炮，打完我地以後都唔好再見

佢冇bno 同埋佢屋企人都唔想走

你有BNO？
有咩好路數

屋企人有所以我可以申請埋

有冇中出？

我都有 純粹想知有咩好路數姐

G sir幾時帶領波台手足移民

好可惜 你地一定好唔開心

結婚帶埋佢走

結婚帶佢走

波台做完明燈就走人

講真 唔好做令自己後悔嘅決定
會唔會考慮陪佢唔走？

你唔留低？

屌

G蛇今晚買咩

G蛇出水未

問下Keep住扑扑到上飛機個日得唔得

好似要等到成功入藉先得 就算得 2樣野一齊搞都冇咁多錢

同佢拍左2年拖 幾乎冇罵過交

樓主快d走

你女友放心交俾我

我會好好地食咗佢

打錯
好好地照顧佢

唔知佢依家點

如果對方真係你心目中嗰個 真係好可惜

註冊左先都得姐

吓 樓主都仲細

比啲質素啦巴打，下下都有冇中出你唔悶我都悶啦

G蛇性交轉運

唔緊要啦

重要既係

MG 你今日買左咩

留低香港唔得咩 分咗手先過去

去英國賭英超冇咁燈

睇字都鄧你條女心痛

本身諗住遲多陣先同講 結果佢睇到我電話關於移民既message 唉

佢一出門口 我就聽到勁大喊聲 一路喊住一路走

佢幾歲

我屌你條死假膠，搵律師簽個名要幾多錢呀屌你老母

BNO持有人嘅子女嘅配偶都可以一齊過去

同佢傾緊計

係男人就比返d責任感啦

比係我一定唔戴套留個紀念

垃圾
根本一早唔想帶埋條女走
唔係使乜隱瞞佢
條女而家先知，無嬲仲送上門扑野
都唔知係咪假膠黎

屌 仆街嚟
你有心帶一定帶得走

你地兩個分別幾歲先？

我就係知道佢唔想走先唔敢同佢講住 可能我應該一早就同佢講.......唔好瞞住佢

你飛個日突然出現係佢樓下,佢實哭撚爆

仆街人地兩年青春俾左你 跟住一句移民898

問題已解決
樓主可以繼續同女朋友bok
除非女朋友要留香港

樓主有冇20歲

我同你有類似嘅經驗

賭波未，邊樣野重要

可能我一早同佢講就唔會搞成咁

米膠啦 死燈狗

警告你 今晚最好全去下盤

帶埋佢走啦

呢樣真

你咪又係始終要走？
為自己唔要條女，垃圾。

遲講同早講有乜分別？遲啲講你就唔洗走？
完全睇唔出你有幾愛佢 嘗試諗方法留住佢 淨係係到執著埋啲無謂野

破壞曬

當你唔係假膠
娶咗佢
佢同一齊去外國啦屌on9

還喜歡我我這種無賴～

唉 我都係全家準備移民但女朋友跟唔到我去拍咗成3年好sad

咪就係
根本就ON撚9
你係愛佢就唔會放低佢一個
根本就係唔夠愛..
有幾深感情未別係用時間黎恆量，但一定唔岩用係樓主到

咁點解要分手
好無信心維持落去？

打咩撚野炮
扑野咪扑野囉
搞野又得
屌閪又得
打咩撚野炮

人地要去英國食金絲貓 仲得閒理佢咩

支大師

港男真係以為自己係外國真係好多人要

I mean留低同佢繼續一齊
不幸分咗手先過英國得唔得

香港結婚1000蚊搞掂啦！唔使找律司。
直接去婚姻登記處排期簽紙快靚正。

好明顯你哋本身愛得唔夠深，又唔打算結婚抱終身啦！

我替個女仔可憐！不負責任的男人，唔要好過

-10/10

做男人俾返少少責任，帶埋佢過去啦

幾時再幫我含

唔介意嘅話

可以留低呀嫂聯絡方式

我哋波台咁多手足

可以代master G炮製呀嫂

穩陣

認真答你一開始同你同一個情況，分別係我女朋友屋企人移民過去，一開頭我係諗住開心埋呢一年就分手，始終唔想因為我而令到女朋友唔想過去，係最尾諗清楚我地先一齊結婚而我就跟埋過去，其實你本身自己有少少儲蓄同埋真係搞唔掂可以問屋企人借住先，始終唔知樓主你幾歲，所以千祈唔好覺得冇方法一齊過去，大前提係你想同你現家女朋友結婚，如果因為咁樣而分開好似太可惜。
我會否認真左

個套應該就係穿左既

恭喜樓主做爸爸

ff完 聽朝仲要返學呀你

唔係話家屬就ok咩 結婚咪家屬囉

屌樓豬擺到明未想同條女結婚啦
你地仲一味結結結
聽佢個tone都知佢仲細點會咁快決定咗

有冇交低佢卑有心（力）人照顧？

屌都屌咗 負返責任娶人返屋企啦
搵律師簽紙有幾難？ 結咗婚帶埋過去先啦

結婚帶埋佢走囉

正仆街黎
講咪講 又要咩遲啲先

因為無多張船飛

多謝大家咁落力吊我 依家透過佢朋友挽回緊

希望唔好係假膠好心痛

其實呢個結局幾浪漫幾瀟灑
亂世情侶的最後一Q

打你老母炮咩

結果撞到佢攬住新仔喺屋企行出黎

Ching個ex咩國籍

害少幾個沒台手足
條女咪唔走囉

中出咗幾多次？十八年後會有個女仔黎搵爸爸

g蛇你走咗波台手足點算

啱啱買左熱盤

同老母講搞大左人個肚要負責仼，買多張機票。

計劃通

挽回做乜？
都移民啦

唔明點解大家叫樓主結婚
冇bno姐係仲好細個 衝動結好好玩呀？
到移民一兩年後結都未遲啦

on9

即刻結婚搞撚掂
樓主咁做一定好撚後悔又,主動放棄自己將來

巴打咪傻啦 孤身一個跟女朋友全家去 有咩意外咁你點？
利申 同你處境一樣 同你最初打算都一樣

結婚囉

agree

5+1唔限帶幾多家屬喎
同佢結婚咪帶到佢走

買撚左波未呀

lm睇後續

無架 歐洲經濟咁 你講笑咩

樓主無BNO
結左婚唔係受養人會唔會反而無得走

樓豬一係假膠一係賤man

屌你 睇到緊感動 破壞晒氣氛

I know that feel...

用打炮都冇人屌

發覺連登仔唔係好熟BNO政策
首先要搞清楚樓主身份係BNO holder定係BNO family dependent先

如果case 1，樓主係BNO holder，佢另一半先可以以樓主既family dependent身份跟過去

如果係case 2，樓主無BNO資格，得佢父母有，即係樓主係以佢BNO父母既family dependent身份過去，咁就算結左婚都無得帶女朋友過去

BNO holder係主體，只有holder既父母/另一半/子女先擁有family dependent資格
Dependent既dependent係無資格，如果唔係就會有bug，dependent既dependent既dependent成村人都過哂去

快撚啲拎住6萬蚊賭波本金走啦G蛇

咁即係玩撚完...

無論點都希望佢聽日肯出尼見我先

打乜撚野炮?

樓主有幾愛條女已驗證

你真係好衰，同你兩年咩都無，係咪男人黎

你食屎喇

移民就分手
完全唔諗其他辦法
即刻樓主同條女本身都唔係好愛大家
就算唔移都遲早分

但依家重新努力都未遲 希望你追得返同唔好再輕易放棄

尼你老母
打炮已經想鬧你

睇你有幾重視自己女朋友啦

我自己都有BNO 本來諗住出年走 不過識咗宜家個女朋友之後就決定放棄移民

無論將來遇到咩事都好 都會留係香港同女朋友一齊面對

總之咁。你老豆老母有bno, 你想幾時移民都得。

但一個同你夾既另一半好難得。大佬，明知你要移民，佢都毫無怨言，唔比壓力你，最後仲黎個分手Q. 佢應該真係好撚鐘意你。

我唔理，你儘力諗方法拆掂佢。

幫你take care 佢

打炮
你兩個係地盤佬？
係咪每人出左兩次

死傻仔，你既然同佢兩年未鬧過交，你就算以後搵到第二個，結埋婚，以後你惗到呢個女友，你就會後悔點解會放棄佢，你會後悔一世，因為你而家無努力爭取過，記住我講既野。

樓主假膠都咁多人覆

香討阿叔留言

兩年前邊個估到香港變成咁

Family members
Your family members who normally live with you may also be able to apply, including your:

adult child born on or after 1 July 1997 (and their spouse, or child under the age of 18)

有喎結婚嘅話 樓主女朋友係dependent’s spouse 唔係dependent 嘅dependent 喎

未完，6年時間努力做BC
6年後衣錦還鄉，迎娶新娘

男兒志在四方，有人參軍，有人賣豬仔，有人行船
好平常

揾律師上律師樓簽個紙結婚好平

帶埋佢走啦
走得一個得一個
樓主加油

做乜個個都屌樓主嘅 佢都帶唔到人過去
何況拍嗰兩年都唔算好長時間

諗下都知會啦，到時條女咪同佢講大咗肚要搞埋結婚過去囉

屌
買波好過啦
你有咩心水呀
master g

自私！

佢一定後悔

On9
結婚唔擺酒唔搞婚禮
咪唔洗錢咁滯

結咗就可以日日扑

個語氣好似fb 啲姨姨

打你老母炮

Case 2 如果入咗藉，係咪就可以申請埋另一半

20出頭叫人結婚，會唔會衝動咗啲呀，一陣後悔唔通叫人離婚隻身返香港咩
睇你有幾重視呢段感情，覺得移民重要啲定女朋友重要啲，始終結婚唔係衝動決定嘅事，但如果想同女朋友認真長遠發展，你會唔會考慮留低喺香港，到時真係結婚先再一齊走呀？

遇到個夾嘅唔係咁易

Family members
Your family members who normally live with you may also be able to apply, including your:

spouse, civil partner or unmarried partner
child (under the age of 18)
adult child born on or after 1 July 1997 (and their spouse, or child under the age of 18)
other family members (parent, grandparent, brother, sister, son or daughter) in exceptional circumstances where there is a high level of dependency

You and your family members must all apply together at the same time. If your family members do not apply with you, they will not be able to apply for the Hong Kong BN(O) visa to join you later.

Children under 18 should apply with both of their parents, although there are some exceptions.

本身可能有，但樓主應該一早已經申請咗

愈多感歎感愈似
連登仔好少用！

題外話，
結婚係需要衝動
衝動過後唔結嘅通常都會拖到6,7年然後分手

一月先有得申請

噢 冇跟得咁貼
咁佢又話收到咩移民sms

衝動完咪後悔囉，身邊勁多20出頭結婚，細個講到幾轟烈幾山盟海誓，年紀仲細連社會都未見識過思想仲狹窄，到真係有家庭嗰陣發覺唔係嗰回事，幾年後離婚，近年又再婚啦反而讀書識嘅情侶拍拖近十年後結婚，幾pair到而家都相安無事。

中

連登仔真係鑊鑊都亂鳩咁嚟
叫人結婚

你睇樓主仲要痴住屋企人就知佢無能力結婚啦。
再講，咁大件事佢都係用『遲d先算，遲d先講』嘅心態拖，就知道佢未ready成家立室啦。

仲叫人結婚咪即係害咗個女仔。

叫人結婚嗰班根本連工都未返過，未出嚟社會見識，仲停留喺拍拖好愛好愛轟轟烈烈山盟海誓嘅思想，萬一樓主聽佢地講就真係自求多福

又打稻草人

我見到嘅係同你相反，你睇得未夠耐，『後悔』係有唔同階段㗎。
讀書拍拖十年八年後結婚果d，好似幾模範，但係過咗四十之後就開始後悔後生時唔試多d，係咁叫春。男女都偷食。有晒細路都離婚，老母一樣後悔咩都無玩過就生仔，爭完撫養權又嫌個小朋友阻住自己。
每年都起碼有一pair呢d朋友出現。

呢d係『計劃式結婚』嘅通病，根本就無激情成分，睇住盤數多個真係渴望結婚，係維持唔到婚姻，往往都係靠『生個仔』嚟解決。到最後先發現自己浪費咗20年喺一段原來唔係好愛嘅關係上面。

『衝動式結婚』起碼都叫做愛過。恩愛成份高好多，而且我又唔覺離婚率真係比正常高。

屌你 垃圾
係咪男人黎

死陷家

玩過差唔多一星期

就咁睇落條友似未移過民尻up多啲
移英國炸喎 對港人放寬好多嫁喎
唔係美國喎哥仔
講到咁難

佢喊: 無左個荀盤喇 OR 無得移民英國喇
唔係唔捨得你

對對情侶熱戀期都有激情有愛情架啦，樓主女朋友連bno都無，睇怕得20出頭，咁細個結婚根本係為當刻愛情感覺而結。隔幾年後你所講嘅後悔咁早結婚唔試多啲嘅念頭好大機會出現。衝動式結婚起碼雙方都拍咗一段時間，有愛情得嚟仲要有社會經驗，思想都有返咁上下成熟，只係有個時刻大家都有衝動結婚而去做，我唔認為樓主呢對係屬於呢個情況。

樓主是波台燈閪名人

賭波針晒邊有錢結婚

咪挽回啦
咁好一個女仔兩年未鬧過交
移民唔考慮埋佢
仲要聽到佢係外面喊成咁你都冇追
你都唔係好珍惜佢姐
放過人啦

唔係喎，最新證策係連孫都可以一齊去。

case 2, 樓主如果成年但97後出世，佢既伴侶同子女都可以一齊去。

最重要係成家一齊去。

好葡萄你
這些機會

輸波輸到分手？

係c9

似作故多D。真愛冇地域限制。你地係想一齊冇野難到你。一定有出路。

樓主退出連登啦
依度俾真男人上

過左去咪申請埋佢過去囉

未必係last Q嘅,第日見返都可以打場友誼波.

算甚麼男人?

屌!!

我同你個故事7成相似

G蛇又扮得幾分似

好難熟 英國佬自己都係岩岩先傾掂數
但係樓主自己前面講左自己無BNO 所以肯定唔係case 1

G大師今晚買邊隊
等緊你出水呀

其實睇LOTR點做就知BNO visa 會點搞
唔通英國會叫人LOTR過黎半年然後話某某人關係唔合資格叫佢返歸咩？

啱呀 出到去根本日本妹韓妹鬼妹任我地揀唔嬲
係港女垃圾先唔要我 臭雞

講事實 成撚日見到d打曬j話香港男仔好受外國女人歡迎真係笑到仆街